用緊3台就到期，轉唔轉SMT好？

早幾個月原本已經決心轉SMT擺脫華為
點知近日又出現死仆街新鴻基出賣港人
誠哥仲要被689譴責
搞搞下都唔知轉唔轉好

仲有人咁講：

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

咁似其他台打手文

又唔講下HKBN好鬼囉

你話數記高層同黑社會有瓜葛就話啫 你扯到咁遠嘅話 人人都同黑社會有關係啦
同埋smartone係同ericsson合作整通訊設備 而其他公司係同華為 呢個係事實

利申 非打手 自己都唔係用smt 但完約會轉

政治上
用3或csl.合理過smartone
誠哥講網開一面 畀中國搞緊
rich7嘅viu有抽起撐警劉美君
Sell HK就真係不留情面

安全技術上
雖然唔太識 就咁睇
smartone會全面腿張開畀popo查嘅話
會危險過部分關鍵零件用屎為嘅3同csl

實際使用上
csl 黨鐵load空氣係最大問題
而家散場唔會用得到黨鐵 平日盡量唔搭
smartone黨鐵機站優勢已經唔再重要
3部分長實系地頭得佢先收得好
發夢人多時就幾間都收收地皮

我覺得就算犧牲少少使用都好
都要轉台制裁下Sell HK

中移中聯通唔使解釋

利申 非任何一台sales

唔好用smt

一句到尾，生意人都以成本效益為主

即係？

講真香港所有電訊商多多小小都會有小小仆街野
我地只好揀間less evil嘅公司
Smartone我就照用，起碼比其他幾間電訊商好啲

其實政府係有曬所有電訊公司啲網絡traffic記錄架 只要佢地拎左warrant就查得 雖然暫時都係商業罪案比較多

剩係攻擊smt居心叵測